
# Контроль 4. Отображение вкладок

## A

 1. Вывести на экран таблицу студентов.

 2. Вывести на экран группы, для каждой из которой вывести количество студентов и средний возраст.

 3. Вынести п.1 и п.2 на разные вкладки.

    
## B

  1. Таблица со студентами должна имееть сортирующие заголовки.
  
  2. Сделать третью вкладку с общими данными: количество студентов, количество групп, средний возраст, соотношение мальчиков и девочек.